再有香港人係韓國出道

對唔住 做左標題黨
我想問下 有冇香港人係韓國會成功 同埋係連登佢地4個係咪都冇人鍾意？
SM
黃旭熙
係NCT小分隊 WayV 成員
不過佢地都專注中國市場
如果到時完約 會唔會即走？

JYP
王嘉爾
冇左Got7 返去中國市場

Cube
莊錠欣
CLC女團 可惜佢地紅唔起 同埋公司問題
最後都返中國發展

Blockberry Creative
黃珈熙
本月少女
睇唔到佢有咩成績 又冇佢地團消息 又係紅唔起

本月少女外國紅到仆喎
Billboard上曬榜嫁